明明遞咗信 點解仲係咁忙

由遞信第一日開始就忙過不停，做到就連飲淡水既時間都冇，日日OT到8-9點都未清得哂
人又未請到，又唔知邊個handover，連張handover list都忙到唔得閒整
點解仲忙過未遞信果時架

仲乞人憎係啲「好」同事知我就黎走，開始係到番舊帳，將陳年舊事拎哂出黎講，不斷係啲大粒佬面前數我

勁想即時走人

點解要OT
遞咗信重唔準時走？

人地講你d 過去既事，你係咪真你仆街先

贖罪

原罪：你自己on9

遞左信 你最大啦 公司對你好就話盡人事 放工前比心機做（都係要準時收工）對你唔好 日日youtube笑鳩你啲同事做到隻狗咁啦

老老實實係你問題

你都戇撚鳩
分手仲OT
欠撚左佢咩
掟煲仲唔玩殘你班好同事

爆佢地大鑊

而家唔用盡你等你走咗先用你？

太忙好易做錯野

Sick leave